ChiNazi 標題冇著數

以前有同幾個猶太人做過同事。 所以知道 猶太人一向好反感其他人將佢哋受過嘅迫害同其他國家惡行比較。 若果你了解猶太人的歷史又唔怪得佢哋。 所以我一直喺twitter 都唔會用呢個hashtag ( 我一日起碼寫十幾二十個 twitt。 今日聽講民間記者會已經話唔會再用呢個詞 ChiNazi. 係一個很明智的決定.
大家要知道 好多美國人都係猶太人裔的 ( 所以美國一直咁撐以色列). 佢哋睇到呢個詞， 大方嘅會覺得我哋無知， 但好多人真係會覺得好嚴重被冒犯.
懇請巴打絲打 尤其是負責文宣嘅 不要再用ChiNazi.

自推

推

推呀

叉燒飯表示同意

再推